香港寛頻jm9?

有冇人同我一樣屋企用香港寛頻?而家無啦啦上唔到網, 屋企電話都用唔到, 唔知做乜7